{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028699",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135563392/pohang-5-island-pension-pohang-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699177944051&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=72727&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=226831506&selectedRatePlan=252342792&expediaPropertyId=66705106&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 5-아일랜드펜션"
    },
    "text": "浦項5-アイランドペンション (포항 5-아일랜드펜션)\n浦項5アイランドペンションでの宿泊は浦項で優れた選択といえます。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。 宿泊の際に不便がないようWiFiが提供され、車を利用する際に駐車場で不便なく駐車することができます。 ホテルサイズ : 五つの客室 , チェックイン開始時間:14:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "浦項5-アイランドペンションはどのような特典を提供していますか？",
            "answer": "浦項5-アイランドペンションではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "浦項5-アイランドペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "浦項5-アイランドペンションのチェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "浦項5-アイランドペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "浦項5-アイランドペンションのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "浦項5-アイランドペンションでの特別なチェックインの方法はありますか？",
            "answer": "浦項5-アイランドペンションでは、予約確認メールに記載されている連絡先に事前に連絡してチェックインの案内を受ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "浦項5-アイランドペンションではペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "浦項5-アイランドペンションではペットの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "浦項5-アイランドペンションでは無料のWiFiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、浦項5-アイランドペンションでは共用エリアと客室内で無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "浦項5-アイランドペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、浦項5-アイランドペンションには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "浦項5-アイランドペンションでのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "浦項5-アイランドペンションでのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要です。チェックイン可能な年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "浦項5-アイランドペンションの客室数は何部屋ありますか？",
            "answer": "浦項5-アイランドペンションには五つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "浦項5-アイランドペンションでは指定の喫煙エリアがありますか？",
            "answer": "はい、浦項5-アイランドペンションでは指定の喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 567
    }
}